歡迎考車fail嘅人嚟傾下計 暨 青山瘋癲大會(19)

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153
兔仔唔識叫
閃閃星光

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮

屌哂你哋班懦夫 就1001先黎潛水

屌埋你

非基

妖！你班友係咪痴線架?
濕九嗱

你係

我冇上水

推post速度好快

覆翻上一個post

3號牌鴨駕等第一次考

btw要同渋巴講聲sorry
我非基
唔屬於基頭四隊
你要另外揾多三個人先得

我都未得閒追post

原來係26
聽人講 1月6之後有機會 復考 好似係
鴨駕應該唔難
btw e 排仲有無操車 上堂

咪係

濕尻啊，你啊

我驚你睇完會向涉巴反擊

Hi 基頭二

其實睇wfh會唔會extend

佢唔能夠

肯定唔方好嘢
btw你今日咁乖嘅
仲未瞓喎

渋巴話要組隊基頭四
第一係153
第二係我
不過我唔係基
所以我入唔到

你都知自己惡呀
呢度無人反擊到你

榮譽青山精神會長

應該唔止咁簡單
肯定又拖我落水
佢條粉皮

啱啊，打橫嚟 就係我啅號

本來無諗，依家有了

冇呀 其實我4月先考強制
報鴨駕都係想快
本身揸左幾年車有路面經驗
見鴨駕兜個圈就考完
搏佢冇乜事起鴨脷洲兜個圈就一take拎p
唔想有咩e郁有排先拎到牌

訓左幾個鐘就醒左啦

打橫出番去
高雷傳說 打贏企係到就去左邊(狗屋)
打輸就 打橫去右邊 (聯合)

有渣開車有路面經驗都贏一半啦

唔係掛
不過路試真係唔清楚
但報名果陣問最快有期係鴨駕
我又怕麻煩 所以一野就報左

果陣打哂去問最快強制係鴨駕*

唔緊要啦 1月6 之後 好似有機會有得考 所以呢 唔差在果1 -2 個星期

運輸署服務最新安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊
運輸署今日（十二月二十五日）表示，為配合政府宣布政府僱員特別上班安排延長至二〇二一年一月六日，運輸署會繼續實施特別上班安排，直至另行通知。相關安排如下：

牌照及相關服務
－－－－－－－
金鐘、長沙灣、觀塘及沙田的牌照事務處將維持停止即時申請櫃位服務的安排，但會繼續提供已在網上登記預約的櫃位服務，及處理經投遞箱、郵寄或網上遞交的申請（免試簽發香港正式駕駛執照服務除外）。

運輸署呼籲有需要服務的市民盡量透過網上登記預約服務。未能預約的市民可經郵寄或網上遞交申請，亦可於星期一至五上午九時至下午五時，利用設置於各牌照事務處的投遞箱遞交申請。如經投遞箱遞交申請的人士，請在信封上註明有關車輛的車牌號碼及車輛牌照到期日，並在申請表上留下聯絡電話，以便職員更快識別及跟進較緊急的申請。

預計在特別上班安排下，已預約的櫃位服務輪候時間會較長。此外，由於處理經投遞箱、郵寄和網上遞交牌照申請的工序，相比透過櫃位即時處理申請涉及額外步驟，因此各牌照事務處需要較長時間處理，預計處理時間會由現在的兩至三星期增加至約三至四星期。運輸署希望已遞交申請的巿民耐心等候及諒解。為免延誤，市民應盡量在牌照到期日前三至四星期遞交申請。

駕駛考試服務
－－－－－－
所有駕駛考試服務（包括路試、駕駛筆試（甲部試）及的士筆試），以及駕駛考試排期服務會繼續暫停，直至另行公告。運輸署在恢復駕駛考試服務後，會個別通知受影響考生新訂的考試日期。在駕駛考試排期服務暫停期間，考生如需遞交延期／暫時取消駕駛考試或更改考試地區的申請，可於駕駛考試排期服務恢復後的兩星期內遞交。

車輛檢驗服務
－－－－－－
運輸署轄下的車輛檢驗中心會繼續於星期一至五為已預約的車輛提供車輛檢驗服務。因在車輛續領車輛牌照前需通過車輛檢驗，市民應盡量提早排期遞交驗車申請。

完
2020年12月25日（星期五）
香港時間10時30分

巴打你岩岩pass 左12定3？

我1a 咋 pass左成年 等運吉署開先去甩p

呢個傳說聽fd講過

高雷武館 高雷格鬥中學

真係好癲

上網book時間就去得
有朋友上星期甩p
星期日上網book星期一 咁就拎左p

打交

繼我話你先係隊長
你係咪唔甘心排第二

真

竟然考廢牌

你班友上個po最後係度洗版

係

都話成班青山無錯

你都知自己是蟹來的

明明我就唔應該屬於呢一隊
我覺得好委屈

你咪扮
唔拖我落水
你唔安落

咪係
我冇睇一陣已經要開新po

屌你地 近1001先黎 潛水
咁我唔洗左佢開新post 你地會講野?

慢慢 唔急要牌住

你又唔敢面對內心啦

搞到我想覆po時先發現已完

我冇潛呀
咁岩冇上黎
完全冇留意到原來已經9XX

我就係面對完內心就得岀呢個結論

我無刻意架

我都係
番緊工

我去到980 先推post

是
今日做都冇停手

俾老細fake左
話今日唔多貨
同另外一個同事做到成隻狗咁
話早放
結果同平時冇分別

果然係奴工

下次點嗌都唔會番

我的訴求是上班

不了
你收工未

收5

你好想成為基頭四嘅一份子？

呃啦，轉數錶已經出賣左你

已收

今日都要返工

是

辛苦晒

咁開心

咪屈

屌你，啲人起車場主要通道拉喉洗車係咩玩法

啲水重要彈到我架車

係咪2000轉絲

你係gay的

但係你開咗嚟睇

開黎睇就gay？
咁你都肯定開左黎睇先send俾我

我冇
咪屈我 我唔係同志

肯定信你架

我起碼食過女

順便幫你洗埋

我未入車場呀
咪屈

咪爭啦
你地係基頭四黎架嘛

屌佢啦，個場唔拉喉架嘛，會阻著車出入，都on9

帶埋兩個細路落嚟洗，兩個都弱智仔咁嘅樣

係佢我踩到佢8000轉啊

親子家庭運動
教埋啲仔點樣阻住地球轉

去展能中心啦屌

食完再變都得架

冇興趣

你send得俾我
似乎你好有興趣喎

有好嘢梗係關照你啦 知你鍾意呀嘛

基頭二 hi

啱啱行完下城門水塘
放假都做奴才

不了
我非基嘅
好野留俾你自己就得啦

你嗌緊邊個

我記得個度好多馬騮

哦，你話初見係馬騮

中途轉基

你

呢度個個都知係你

你屈我
呢個係你心目中嘅唸法
唔好強加於我

下我唔係基架喎
你又係度屈我

我非基架喎

依個係名嚟

有個咁嘅名咩

我哋幫你改

點解我完全唔知

你唔知唔緊要
我地知就得

咁點得
我唔想俾你哋改埋啲奇怪名

你地2個都係gay 唔洗爭

老舂同意

小心踩爆計 好似86咁

幫佢架車拉花 起漆水 灌d 咸水海水

你地覺得怪咩？

體育館 / 運動場唔開
btw 乜鳩叫 展能中心

好大仇口，叫人屙篤尿入油缸算了

弱智人士去個d工場

基頭二 好好聽呀
佢地d post 都表明左佢地都基基地

我幫你諗計 報下仇啫
算輕鬆架啦

真係唔知
我嘛係知咩則仁中心 咩咩工場就識

基頭二成員名單
考牌官153
閃閃星光

下次打風睇下，會話關閉展能中心

勁過披頭四

我非基

冇啲咁嘅事

153就係
我非基架

越抗拒越有可疑

我更加唔會承認一啲唔正確嘅事

唔駛驚
一啲都唔奇怪

事實嘛

好毒

冇人覺得怪

越描越黑

點會咁

我仲未返屋企

咁夜
等陣番要小心啲

個個扑昇day都潛

個個都扑緊

你係咪準備岀發去建興？

你今日又洗唔洗做奴工

放假

我今日都係

聽日使唔使

星期日公司唔開
不過星期一就要番

我都係

咁拖落封 睇怕2月尾先有得抽快期
3月中前抽到
3月尾前考到 咁就岩岩好唔駛續學牌（如果2 take pass到）

噚晚3am先瞓

之前排左一月中考 現家都唔知會唔會恢復 唔知好唔好繼續上堂 定留番啲堂之後再上

我覺得留番啲堂會好啲
都唔知佢幾時開番
但你上左幾多堂？

學牌過期都考到車架 只係唔可以學車 /唔好比人捉
同埋師傅會係第一次睇完你有無學牌就算 之後唔會點check

臨考前一兩日無得操車咪又係肥
學牌548 事少 補鐘同租車錢是大
咁拖落去生疏哂又要補多一兩堂
不過呢個月都完全無理過考車了掛住做野/玩

你預過埋年

你考咩車 棍van ? 考邊到先

咪自私石蔭 我潛左水無上呢個po一排姐

唔記得你幾時考

石蔭易嘅，放心考

臨暫停考完肥哂兩份（衰擰頭）
等緊報快期

一月中應該要改到《4月中

你無上幾個post 就會唔記得架啦
自私輕鬆啦

要等報快期唔知咩場啦到時

我現家上左四堂，出左兩次街。 仲剩翻五堂。唔上唔落咁

咁好似等下好啲

嗚
四月中再考 啲野又唔記得哂 又好似重新學過咁

好啊感謝 其實我都想遲下再上堂 見呢個情形都似一月中都恢復唔到 雖然聽師傅既口吻係想我繼續上 上到六號再算 但之前見恢復考路試都係一日得十幾隻肺炎 。 現家就一日五十幾， 無番兩三個禮拜都落唔到去

嘩，依個p牌仔

破產都唔掂

有前途

我之前都改過一次 不過都無乜生疏到既 好快catch up番
但肥左轉個頭又停 無得趁熟手考快期

就算想繼續上堂都好似好難
我沙駕阿sir依然好忙
未有位比我上

唔好啦
掉錢落海

咁似我會唔小心做嘅嘢

見到你都唔開胃

廢牌

我唔想再考第3次
情願嘥少少

你又嚟一鑊

你唔好成日以己度人啦

我次次一約親佢都得閒

冇事嘅冇事嘅
都係頭幾堂可能發生嘅事
而家點都唔會咁做

大家今日都好似好忙下咁

係咪好似火箭咁

冇人想理你

係
頭幾堂阿sir成日都講
：你一鬆就成架火箭咁衝岀去架啦

我竟然難得認同你

你都知冇人想理你

我都有啲自知之明嘅

我愛你

非gay

因為你連第1次都未考
我仲有好幾個月先再考
點同?

你同邊個講呀

我唔想第2次
但幾個月先2nd take 就更加大機會肥

可能佢都放棄咗你

點樣考車牌最著數？

終於要應同你
可能阿sir教到我嘔血

點解

我唔
你幫我問吓阿sir吖

嗚...... 嗚......

太低b

姐姐don’t be sad
細佬呵番你

好難唔sad
唔想再take 3

#wail_r#p
我知

姐姐你得嘅
你要相信自己
細佬都知你實得嘅

我都成日俾師父罵
不過我都信自己會考到

做咩講事實

我為人真誠，唔講大話

好孩子

醉左？

都話你兩條粉蛋壞過凱婷㗎啦

再唔上堂死梗

今日出左成日街
好鬼攰

食夠十支煙

會中毒

打煙炮咪得

你得嘅
我俾啲信心你

去左邊度行

使乜驚玩simulator咪得囉

個口會好苦

港島

少少苦都頂唔順點壞得過凱婷

好遠

Ok啦
有車好快到

我都係
連玩3日
謝咗

今日個po推得咁慢嘅喂

係
聽日全日係屋企休息算

食煙很壞

講事實都

要壞過凱婷呀嘛

玩咩都冇用
你同涉巴两件粉餅會搞破壞的

有車真係好方便

呢幾日食左好多野
聽日一定要做運動
好想休息

痴線，你單機玩最好我又會搞到你啦

佢有被害妄想症

真
不過今日啲車場真係爆到九彩

佢痴Q左線

真，入個時有過百個，出個時爆晒

佢幾時有正常過啊

真

非正常

非正常人類研究所

下個post名

入個時得返十幾個位
排緊入去個時
仲有木嘴想係左邊硬cut打尖

CLS冇人會讓佢囉
佢停左係度勁耐搞到佢條線塞住
佢俾人呠到痴線

假期啲撚樣揸車真心痴撚線

個呠嘅使用率好高

星期一先做
攰到塔皮

你兩條死潤腸
滾返去蒸飯啦

唔好咁講自己

呢啲人真係厚顏無恥

我已經兩日冇做運動
聽日一定要做

路過時見佢個樣好茫然
好似唔明點解冇人讓佢咁
望落似真心膠多

訓啦
今日真係攰到嘔泡
早唞

打尖撚係要比人屌

0/10 not funny

哭𠹌左

今日冇咩人岀聲

早抖

果然係2000轉老江湖

正常 喎
大家嘅熱誠無左架啦

個個出去玩

係囉 咁靜

聖誕節掛住玩

學舂巴話齋
可能大家都冇左個熱誠

早晨
聽日又要返工啦

快啲俾番啲熱誠啦你
可能因為我地少左話你基先推得咁慢
以後要靠你推po

完全唔係
你哋唔屈我我已經好開心
同埋我已經俾左好多熱誠
利申非基

早晨

其實係我無左熱誠
成日走左去訓同打機
btw 你係真基

從來冇屈過你所以你會一直都咁開心

你成日去左冬眠

利申好憎食煙

啱啱先講完
又屈我

btw你呢個生活應該好多人都會羨慕

而家咪屈緊我
係你哋屈我屈得咁開心

我都勁憎
我啲fd都唔會係我身邊食煙

係 無女嘅生活就係咁 好free 好放縱自己
有女果時就做唔到e d 野

大家都咁覺得嘅時候
就好應該少數服從多數

要有大愛精神 人地開心你會唔會開心先

有女嘅時候仲咁應該會俾條女打死

岩呀

錯 係大家都認真同覺得果時
你就係要 睇清楚自己 認清你自己睇唔到果一面
而唔係 大蝦細

有女果時 我生活好正常有定律架
e 家波都無得打 乜都做唔到 旅行又去唔到 先咁啫

真
我地真係好委屈

咁嘅生活有冇肥到

好彩我身邊冇fd食

呢個唔係事實
就算只有我一個
我都要守護真正嘅事實
就係我非基

俾人屈我而家好唔開心

我就係睇清楚先會話大家屈我

最委屈個個應該係我......

肯定肥左

無人屈過你
你真基但又唔肯認
同777有咩分別 口講就幫香港市民乜乜乜
但現實中就害鳩香港人
你要認清自己
你唔再認清自己 我就每次開post 就 pin 起佢

就係係你睇唔清楚 我地先同你講反個事實
你又唔願去面對

我地講左咁耐 幫左佢咁耐都唔相信我地嘅真心
我個心很累啦

emmm 有肥到
但 e 排有減嘅 就係用 練仙大法( 控制個intake 就算) output 唔想落樓跑步

你岩 我認清左自己 有肥到 所以會減
咁你都要認清自己呀

竟然攞我同777比
我話俾你聽
呢個唔係事實
我死都唔會認

你就算pin起佢
都唔會改變到我係非基嘅事實

你哋唔好再呃自己啦
我根本就係非基

我認清左好耐
我係非基嘅

個比喻貼唔貼切先
咁你要做d 野出黎 去證實自己唔係基喎
你又攞唔到證據出黎

你想要咩證據先

點知你
你交到證據出黎比我地審過先啦

唔好喺我身邊食煙 x2

咁你一世都free爆

姐姐你要打救我
你要阻止佢哋屈我

你都係

佢哋講事實

屌你咩
唔夠膽係香港搵啫

錯
真正嘅事實就係你成日去建興

咁你夠膽係邊度揾

遲下過英國先
唔通香港搵到之後 要長期long d 咩

事實係我冇去過
你成日講仲唔係成日去？

可以屌鬼妹

我以前會成日去架
通常 真係買拍係會行樓梯 因為1樓允記 (都係賣 羽毛球網球野)
2樓係羽毛球拍舖
搭lift 上去就可能真係
2 樓間舖新開左 1年多d (佢上果幾手都係賣羽毛球舖)

你可能行樓梯上去 我哋唔會怪你

我初戀係 美國人黎

3 樓之後果d 好似係賓館 / 141

你一定去過

成日講就變左我成日去
又屈我

熱身

你事實係

咁我打羽毛球 上去 都好正常我有大量證據架
好過基巴唔拎證據出黎

有冇相先

個個係你先啱

未熱完身已經斷氣/ 爆計啦 sosad

仲留左少少相
btw 點解要比你睇

你俾啲黎睇下先啦

你咪當練耐力囉

我咪影我d 球拍出黎 好似係
同埋 自己本身d profile pic 都係有羽毛球嘅相

非

假的真不了 真的假不了

終於認同你

係咪架

今次算你啦

加我 tg 比相你睇囉

因為我都冇去過

2月考路試 驚疫情考唔到

2 月應該開得番嘅
驚有無時間去操車 好過
btw 考邊

考石蔭呀 我橾左3堂車 學泊車有試過亂左步驟俾師傅屌

到e 家只係上左 3堂? 咁好大件事喎
要keep 住上
石蔭 唔難 只係條路好長啫 肯屌好過 玩手機

係呀 希望成功 想問下當初學泊車係咪好快上手？學果時會唔會亂左步驟或有時心急左？

你1星期1堂定點
驚你唔夠時間啫
心急會有嘅 做錯多幾次就熟/ 錯左知點去救車
考果時仲緊張仲亂呀

唔係
你認知有錯誤

我都好攰
佢仲係咁執迷不悟

咁樣好易減走肌肉
第時要增返肌會好痛苦

閃巴學下人啦
要有自我認知呀

好彩佢地自覺唔食
唔係要開聲就尷尬

初見絲你話係咪先

願主打9你

你咩好攰
明明最攰個個係我

咩意思
歧視香港女仔

我認知左自己係非基

你都要移民？

睇埋之後個回覆先啦 怕long d 比唔到幸福人啫

yes 英國呀

為左幫你搞到好攰

Long D真係可免則免
十個九個都悲劇收場

幾時走？

我估下年年中

*難

你更加係

帶埋走囉

真係好多人走

都話帶埋走咯

你有
你一定有
你無去建興就即係無jer jer

你真係食鬼㗎喎

我又睇

係囉
3堂咁少
快啲book上堂啦

我真係冇去

唔會我要搵個好女仔拍拖

手掌肉手背肉

係喎

一齊走

咁佢d fd 點算先 我自己捨棄左好多野先走
做人唔可以太自私
加埋e 家都未搵到/睇到下一位最愛

羽毛球拍圖都要睇?

呢家一星期一堂呀 不過有2個星期個師傅改時間 搞到2個星期冇學 希望考官唔好咁癲

考嘅日子會每日係培正道隨機抽架
上足堂 唔明問師傅/上網問/睇片啦
做好自己唔會比佢有機會大剔

細佬好傷心

你唔好真啦

有時行街個陣前面個個人食煙我會閉氣衝去佢前面

唔需要
大家有心了

係
就算唔係移民都差唔多
我有幾個fd都去左英國台灣讀

你喺邊到學

有時都無辦法
我好多朋友去咗英國
仲要其中一個係best best fd
得我一個去澳洲

唔好ff太多
綠帽等緊你

我係朋友介紹師傅學架 我唔係係學院

明明係真

好憎啲火車頭

要既
唔好客氣

我好sad
其實我偷偷喊咗幾個月
佢10月一家走的
我到呢刻仲好唔開心
但一路忍著
然後幾個月之後又到自己走

原來係咁
一齊加油

冇錯

但可惜大家只係屈我

時易世易
真係今日唔知聽日事

時移世易

一齊加油！你考邊條路呀 ？

我沙駕
前兩個月failed咗
4月初考第二次

介唔介意分享衰左邊個位呀

可能佢衰白痴

大家都話係，重係咪屈?

做咩咁睇唔開

唔係事實嘅話
幾多人講都唔會將佢變事實

真正嘅事實就係我非基

你個名

貼心玩弄 保持不會粗暴

你點知的

做咩啫你

我考河畔線
但我衰啲小問題
就係車偏向左踩線幾次

你想死我實成全你

你今日閃咗去邊玩

個個都想死
唔通個個都想死咩

早晨
返多幾日又休息 頂硬上

早晨
你潛咗水好多日

煲劇 賭馬 輸哂

早晨，又要返工了。🥺

慘

訓斥絲好耐冇見

我今日都要番工

係呀, 放假同返工都好忙..HHAHA
所以少左上黎.

是
今日巴士行屯赤快勁多

奴工

唔緊要
呢度隨時歡迎你

大家咁話

基

基奴

句野好野解讀喎

無咁易 好難死得去
死神唔收我

贏多d 黎 加快推post 速度啦

白卡爸爸住屯門

大家早晨 餓醒了又訓左 14個鐘 爽

上

我地都係大西北人士

14個鐘

新界東

9 點就訓左

咁早
我一定訓唔著

早起咪早訓囉 我果時學車個藍屍 晚上8點之後就搵唔到佢
之後我屋企人同我講 佢老早就訓撚左

一夠鐘就失蹤

仲以為上黎會起碼有幾頁野睇下
點知得1頁

訓太多唔會唔舒服架咩
我一訓得太多個人反而會唔精神

放開假就想繼續放
聖誕太忙好少時間打機
想打機

可能大家番工

利申而家都番緊

而家除左打機番工就冇野做

越唔精神就會越訓

你得嘅

出嚟試下

變態架你
14個鐘點瞓呀

咩藍屍?
阿sir?

呀婆黎架

考試

幾日冇見啦喎自摸巴

加油啊
差幾日就捱完

我今日都要返

如果真係齋打機返工就冇其他野做就好了

惡性循環

其實係

加油呀

咁阿婆梗係要早瞓啦

涉巴唔嚮樹
真係天下又太平
btw佢一陣又彈上嚟

建議考多過2次就唔好再考

真
世界和平左

好 呢幾日個po堆得咁慢既

知道

係
勁慢
我懷疑係個PO名搞到大家唔敢入黎青山

準備準備準備收工

佢院長黎架嘛

人生弱智如初見

又嬲打

呢排大家去晒忙去晒玩
咪冇人推po

Hello gaytao2

有無打返去
我今朝都遇到嘔血嘅事

乜咁傷呀
陰公

你知聊打就好啦
仆街
btw屯門入機場線好唔好行

無計
山卡乸

條路其實好on9 限速又低，大車又多，又易塞

唔塞咪快囉

外賣仔冇二千轉

怪我囉

一上黎就搞事

你今朝遇到乜野嘔血事？

我都玩左幾日

下次改個文藝啲既名

嚇走曬d人

唔小心照咗鏡

學神尋夢園

咁又係

估到你啦

真係好文藝

你做乜成日都咁睇唔開

台灣古早風言情味既名

係“半條”廚師腸

你點
一照點解見到你
血都嘔突

尋咩夢啫

揾晚試下先

養大狗的悲哀

又唔係你渣 你試咩

開到19 pass左都好少入翻黎

你地嘅retake 之夢

因為啲人攞我推po

無 你係基係事實
唔會放你上檯

係，勁孤寒

撞鬼

撲到你訓低呀？

真心
好有用

一直在玩命

唔玩命又有乜好玩

夠唔夠文藝？

定想激情少少？

霸道考官俏學神

咪偷偷地收埋我啲相起屋企 收錢架

Pass 嘅夢囉，你咪尋緊

你有牌咩？

可惜要屈我先推到po

事實就唔怕人講

想偽文青FEEL多啲

冇屈
係幫你認清事實既真相

事實係我非基

係屈！

你真係心水清

Ok
一個大剔七星寂

你理我

你唔啱

打鑊你

有真係懷疑有人偷食

我都覺得似偷食

淫賤考官賤學生

上得LIHKG多

唔會
佢好乖

你出嚟
我做好心送你一程

痴L線
咁淫賤啲呢

你仲乜收9埋喺我屋企

唔洗我啦
揮揮手搞掂

我想睇下
細佬

冇問題姐姐開到聲緊係俾你睇
到時學識左第一個請姐姐試下我手車

快d 出黎 我係 mk 了

約人要比個地點嚟

學神自動波

咁唔洗考啦，廢事嚇親

識玩喎拉埋全世界落水
但可惜講咩都冇用
我都係非基嘅

L

又唔洗對唔住
多啲返嚟青山得架嗱

你移邊殊

咁咪當瘋狂咩咩完一輪囉

今日wfh ar

唔夠淫

咁又唔好
練下心肺功能身體好

咩咩完一輪先

呢個正
就呢個啦

撐

嗱事先講明
我肯定唔會係第三個

偷食半條廚師腸咁乞兒

偽文青呀
爸爸你冇改名既才華架啦
返建興啦你

青山癲po後遺症

London Bridge is falling down

你要問吓啲哥哥

不了
呢度啲哥哥全部都不懷好意

阿Sir教你揸波子

揸車洗乜心肺功能？你落車推？

原來我幾有文藝氣息

jm9

扮咩

鹹濕考官賤學生

痴Q線
啲阿sir睇完唔知有乜感想

我指考牌官寫板嗰野

又英國

呢個太old school

咁咪啱你

邊有扮

你又唔係揭人本野

吔蕉

你唔明架嗱

梁静茹開演唱會
無得去台北睇

係偽文青氣息

師傅教你入隧道

九十年代咸片咁

係邊個比勇氣你咁on9, 梁靜茹啊？

我真文人

都唔知幾時先去得旅行

咁要舊d， 對初見嚟講太新

爸爸呢度有變態佬

你同閃巴一樣都唔肯面對現實
你是咪有反社會自戀型人格

咩意思
初見咁後生駛乜舊啲

文人雅士

把酒言歡

驚嘩春夢 就啱佢

你地思維污穢

如果我的堅強任性
會不小心傷害了你
你能不能溫柔提醒
我雖然心太急 更害怕錯過你

我係 自己向初戀開口果時真係有聽佢d歌 先有勇氣

對咩人咪諗咩野囉 唔通同你講買bra咩

梁静茹呀
療傷一流呀
下次一齊去睇

冇
係你污糟

愛真的需要勇氣
來面對流言蜚語
只要你一個眼神肯定
我的愛就意義

之後點.....都係一個人聽梁靜茹啲歌

你唔好搬老豆啲咸書出嚟啦

佢想倒我米
唔比巴打識我
勁仆街

就嚟痴線

點呀⋯⋯車神棍撞棍

咩on9呀
正呀

佢班淫蟲肯定成日偷老豆啲珍藏睇

呢個都唔夠
再淫啲

師傳教你捐山隆

救命

姐姐你......

唔好拉我落水

聽緊

之後咪成功做左初戀囉

同意 fish 正呀

我要梁静茹呀

要回應主題
返學教嘅

我去澳洲

我啲朋友個個去英國
得我去澳洲

咁係當然的
支持支持

其實澳洲好似都好好
以前有同學去過個邊exchange
番到黎就係度講好想移民過去

京華春夢都咸？ 你當汪阿姐拍av？

Fake taxi

痴線

你係咪痴線架
汪明荃都睇
你其實係咪報細數

但一個人很孤單

打左幾日牌

估唔到你有啲咁嘅癖好

唔會啊
去到個度可能好多小鮮肉鐘意姐姐呢

正woo

我忙着返工
我的訴求是上班

贏左幾多

又ff

唔怪得唔上線唔回post 啦

-10

適當嘅FF是好的

空歡喜一場

咁你做咩唔去英國
我幾個好朋友都會去英國

去過2星期 都好撚正真係
除左夏天好撚熱同埋多蛇蟲鼠蟻 都冇咩唔好

原來有咁既陰謀
好陰毒

又想浸溫泉又想陽光與海灘

真
成班變態佬

你估你咩
成日發白日夢
一係諗auntie
一係諗同志

因為批咗PR比我

咁一齊吖

你都覺呢

我就係有個超無級敵好朋友去咗

用你黎做個例子姐

温泉呀
藥妝呀
海汝料理呀

好重口味

應該無我份
我無介入過e 個topic

我溝緊姐姐唔得閒理你地

80 贏嗰d一係打得細係冇賭錢

係咩
原來最正常既巴打係你

姐咩姐呀
唔好害人啦

絲打
小心洗得萬年船
呢到全部青山院友
信唔過

你係院長

想去

你咩意思

我都唔適合呢個例子

你溝緊姨姨咋
唔好唸太多

有贏錢已經算好

冇

好彩我唔係
我正常得很

又姨姨

搭個的士都用曬叫做好過冇囉

細佬
你正常架?
你唔會似153鍾意食姐姐架話?

利申：無歧視姊弟戀

心照啦

行動吧

Sor ar
院長呢個位已有涉巴
無人能取替

爸爸最鐘意

贏左錢我通常都會用係食到

153個個邊度唔係姐姐
係姨姨

冇錢
而家連旅行都冇機

今個月已經食飯食到破產 餐餐都百幾幾百

我窮L黎
俾你哋笑我都會話
一餐過60我都覺得好貴

吓?
當真?
世界變咗......
姐姐喺你地心目中有咩咁正?
我堅想知?

咁而家草著彈藥先

正常
你咁細個
又未正式畢業

可能你睇下呢篇文就會明掛

草緊
番工多
而家冇得點岀街又洗少左
草錢計劃通

副院長囉你

No la
有排都未到我

好
陣間look look

不過我都知姊弟戀未必好似想像咁好

我離開依個post 院長就係佢

咁你係咪決定離開?

我d錢就係洗曬落食野到而家仲要冇返工

睇咗

M記加大我都覺得貴

其實我都係
話就話覺得貴
但到真係想食就唔理咁多

解唔解答到你心中嘅疑問

真
不過大半年冇食過
已經唔知而家啲價錢變成點

你呢排夜訓左咁多既

好似26

都好似冇加到

真呀 食都冇得食人生仲有咩意義

你啱

我呢半年唔聽話幫襯咗好幾次
但佢係唯一一間會幫襯嘅藍店

Er......
最主要都係靚+成熟大體啫

你啲朋友嘅姐姐女友差幾遠?

因為你焚化爐
食極唔飽

心情好就食
心情唔好又食

我都明
一黎平
二黎周邊總有一間
三黎有時真係唸唔到食咩

不過都盡量忍左口
其實少食都有好處嘅

唔計今年
我以前一年先食一次
就係農曆年初二lunch
今年成日諗唔到
就食nugget囉

其實我身邊又未有fd有姐姐女友
不過大家傾開都會知

最主要都係呢啲原因
成熟可以算係最重要
有fd話過女朋友唔成熟
佢拍拖拍得好辛苦

我附近其實好多野食
但好多都係大集團/藍店
尤其大家樂真係好難戒

心情唔好我會食唔落

唸唸下好似又啱
同埋壓力大都食唔落
好似冇咩食慾

係 反而個人愈冇壓力 過得好輕鬆就會食得好開心 愈食愈多

我都好驚會有呢個情況

咁就去澳洲啦有PR
好快就拎埋passport

嘩 絲打咁樣引誘我同你去

無辦法 你澳洲有左pr 緊係揀澳洲啦
我都會咁揀 又近香港啲飛8個鐘 英國成12,13個鐘

巴打仲讀緊書咪去囉易好多
我都想睇澳洲佢下年update個scheme係點

望遠啲去揸呀嘛

我之前就有

非
很好的

真
你都要小心

講講下又食嘢了

的確 基係正常嘅事
唔是病黎

重要嘅係贏嘅過程夠爽

真係冇咁多錢

有咩
姨姨？

係就係啦

我非基
絲打你點解要成日屈我

有錢都冇得去啦

未出黎做野正常啦

我啲錢都係駛哂落食度

姐姐

草晒錢但唔知何年何日有得去

自己又好成熟咩
咪又鳩下鳩下

食到起痰

所以咪A0囉

睇得出

咁都睇得岀你食左唔少姨姨嘅

非
係姐姐

實信你嘅

事實

很正

我都知我講嘅係事實

上面兩個基基係到打情罵俏

嘩！
正呀

嗯，事實男大女好多比女大男好多容易開花結果。
我比較遲熟，high school都無拍拖，覺得男同學比較幼稚，但我有幾對同學由high school拍到結婚。

你做過咩嚟

我有架
可能真係太緊張

係，
但無咩朋友
又無best best friend

多隻香爐多隻鬼
我唔會令你失望的

係呀
好似4/5年考個試就可以轉真正Aussie

一緊張天就翻

涉巴件粉皮去咗邊呀
揾人刮吓佢
青山不能無院長

唔止啦
我而家揸自己車有時都唔可以完全正中
我覺得好難下
通常都會偏我自己個邊少少

我係提醒你
唔信你問其他巴打

再儲多啲一次過去勁多日
食豪啲玩豪啲住豪啲

我反而偏左

我都識有人係咁
但真係相對少
唔少讀u就散

男仔普遍遲熟過女仔
所以女大男少如果男既太細就好難work
除非雙方都有返咁上下年紀至ok

再識過

你叫佢離開之後就深潛左
我地是咪要出手挽留

姐姐我同你去

通常都偏左
因為近司機位個邊你會feel到啲車係咁過黎
下意識會避開啲變偏左

但偏左係危過偏右
因為轉彎時如果控制得唔夠好
就會較易hi到左邊物體
所以寧願微微偏右都盡量咪偏左

咪啦
呢度啲巴打都會屈人

信我
唔會屈你

你都唔係好信得過
成日都想整盲我
唔知有咩目的

冇
幫你申請泊傷殘車位
為你好

成日都係咁㗎?

要再操操

好